[
    {
        "randomId": 586
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Byuma bya Bihigina byacuzwe n'umuhanga",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Intorezo",
            "option_3": "Igitare",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"bana banjye murizihiwe\"",
            "option_1": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_4": "Icebe ry'imbaragasa",
            "correct_answer": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Shaka agafuni nshake akandi tujye kurima imizi ya Ruhozozo ikuzimu",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ikigega",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Imizi y'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hagati ya Gacu na Mpanga hazi bake",
            "option_1": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Imigeri",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mubikombe ngo, \"gi!\"",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_3": "Isha mu ibanga",
            "option_4": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "correct_answer": "Umuhazi ugwanye umuguta"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramangange",
            "option_1": "Inda mu mutwe",
            "option_2": "Imbwa",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mukara w'i Karambi irabira rikarenga",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ujya kukwica aragusekera",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Gusitara ku ibuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi ndasa Rugina mu bihaha",
            "option_1": "Urujyo ku nkoko",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Ikigega kitagira amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Imbwa ifite igufa",
            "option_3": "Uburo",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    }
]